[自發遊行] 光復荃灣

8月17日光復荃灣

目標:打擊官警黑

自己香港自己救

本身818已經訂咗係荃葵青